大家一齊block 柒左屋企電視個tvb新聞台啦

係電視setting block左或者skip左佢
垃圾台 我屌!

It 白痴求教學

我用開lg
去setting ＞ channel ＞ channel manager
有得揀skip同block